[PS4]game幾時再有減價？

好撚想買番隻bloodborne the old hunter，之前話減到二百幾on99無買到

人中之龍零同極唔知有無得減

推

出左實體版啦 198 岩岩買左

二手100$

出左咩2017 new year 紅色封面 198

百幾蚊隻game算吧啦 支持下

就係想買BB正版實體版連DLC 已經有二手版

198你地講緊BB實體版連DLC? 係我而家出mk!

?

爸打 198講緊人中定BB?

bb 2017 goty 版 198 我葵芳前日買既

梗係連dlc 啦 the old hunter edition

Thx bro
Dllm黎緊話2017出bloodborne 2
屌第一集都未有時間打爆 灰撚左